本來收學不足要殺校，依加變蝗校

一放學就一車車運反上大陸，冇個講廣東話。連大埔都係感

感你老母

中幾

反你老母